有無人係等巴士界既地獄黑仔王

永遠去到個站 一係架車係正你面前走
一係就岩岩走左1分鍾
岩岩收工又面前左走班車食20分鍾西北風
1星期平均4次5次呢個情況

有 但係巴打呢個情況唔算好頻密發生我身上
我反而係：「一站多號」嘅巴士站，譬如我今日要坐1A，架1A永遠都唔會黎咁，反而係同站嘅另一架6F就不停一架一架咁黎

到第二次我要坐6F果陣，佢就係咁不停黎1A，架6F永遠都唔會黎咁